朗奴高文接呢份工果陣有冇諗過要打美斯？

可能本身以為球王tum下就ok
搞鳩d廢老就收工

攬高文個巴杜姆睇個勢都就收皮
就算唔辭職，黎緊巴杜姆又要再選主席
佢兩個對手，一個話請沙維，另一個話請亨利做教練，巴杜姆一失勢，高文成condom 成為球會在任最短既教練

and 高文應該冇諗過未上任就玩火水

低估左牙蘇同美斯關係

亨利

咁佢智商都好低下

美斯唔係非賣品

另外7件